Kohto ette tulli Jürri Sicht omma poia Aduga kaupa kinnitama: Poeg Ado on minno assemel Undo perrekohha rentnikuks hakkand, ja ma lubban tale keik mo paia warranddussed, keik made tö lomad ja riistad ja keik made põhja warrandussed.
Agga siis lubbab mo poeg mind toita surmani ilma nurrisematta.
Mollemad lubbasid ja sai kinnitud Prottokolli.
